想像下所有運動冇曬男女子會點

成日見啲女運動員投訴獎金低 如果男女子運動分組冇曬 獎金一樣會點

除咗評分類運動體操嗰啲 所有職業運動員冇曬女人

啲女運動員比曬啲 業餘運動員屌打